Mari Heering Kiomast ja Johann Wisk Kährist lepisiwad oma wahel et Mari Heering saab Johann Wisk käest üks wak tema maa pääle oma seemnest mahatehtud kartohwlid karjutse palgaks. 1 wakk keswi mis palgaks lepitud jääb maha seepärast et pois kõiges pool suwe karjas kais.
